呢家中港牌幾錢個

八十萬仲買唔買到？

邊個關口
多多都收

港珠澳留返比你自己

有tg?

上年炒120萬好似

深圳灣150起跳

就係要深圳灣

Copy from we7

Can u give me his WeChat Id?

Thanks bro

有咩用，過多幾年關口可能都唔會有

最好唔好問 買得緊係有用

你真係諗野好簡單

60-70萬有啦
有興趣telegram 我

皇肛係咪最值錢

係 因為24小時

冇事冇幹買中港牌
都係用黎走私
有iphone 炒個時咪走iphone
平時咪走下紅酒 電子產品 其他野咁

Maybe

不過我買中港牌唔關以上你講既野事 一樣都唔關